美國9月私人職位勁升23萬個 就業市場持續強勁

數據機構ADP公布，美國9月份私人職位勁升23萬個，分別高過8月及市場預期的16.8萬及18.4萬個，反映當地就業市場持續強勁。

美國人力資源服務公司ADP公布，9月私人企業新增職位有23萬個，多過市場預期的18.5萬個，創2月以來最高。

美國就業服務機構ADP公布, 9月私人機構就業職位增加23萬個, 多過市場預期的18萬5000個, 增幅是2月以來最高.
8月增幅由原先公布的16萬3000個, 向上修正至16萬8000個.

香港政府從來唔講增加就業機會
只會引入150個拉低人工

我唔理，一定係 OBAMA 功積！！ 唔關 trump 事!!!

好想幫美帝奶袋底

唔止你一個
隔主國家做好準備
要去就快

受佔中影響，美資留返係本土

一定係 fake news
就算真嘅都只係因為奧巴馬開好個頭，前人種樹後人乘涼